人生第一條女 求$15000打機list

求大神出手 🙏🏻🙏🏻🙏🏻
$15000打機list 會玩新game, 槍game為主
會睇Netflix
希望可用5年以上 或者可以除時upgrade
想用msi底版, 顯示卡

*隨

冇卡比你買啦仲點砌

你正價搵到張3080我地先討論落去ok?

依家砌好不智
半年後再算啦

呢個價應該砌到2060既

無正價3080都可以討論掛😥

真 3070都難揾
新手乜都唔識 想準備好啲條list

你堅持要3080我只能夠法記禁d 19 list比你

之前見到有間舖跟砌機 3080都要一皮野

3090既話咪ok

你要3080嘅話要加多少少，大約21 22k

少少

1 x AMD Ryzen™ 7 5800X (只限砌機)
價錢：$3,850

1 x MSI MPG B550 GAMING CARBON WIFI ATX
價錢：$1,779

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
價錢：$2,220

1 x WD Blue WD20EZAZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x WD Black™ SN750 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,260

1 x (預訂) MSI GeForce RTX™ 3080 SUPRIM X 10GB GDDR6
價錢：$8,550

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$989

1 x Antec DF600 FLUX ARGB Tempered Glass ATX Case
價錢：$539

1 x Cooler Master MasterLiquid ML360 RGB TR4 Edition CPU Cooler
價錢：$875

總計: $20,537

求巴打出手 睇下有無野要執🙏🏻

$8550訂3080唔知要等幾耐

上3090 把啦

依家3070好似升到8000
3080我諗要10000
電腦硬件半年就會出新野
樓主你半年後再開POST啦

個人唔見意砌AMD

砌有內置顯示卡既CPU先，頂住檔會唔會好D

我上年十一月尾砌都仲做到呢個價錢有3080, 依家無呢支歌仔唱啦

BTC有排炒 GPU都唔會咁快有貨

玩開槍game留budget買mon啦

十一月尾果陣已經係炒價，諗住過多陣出3060ti 會趺，點知。。。

利申：十一月尾已砌，d人仲話傻仔食炒價

15000,依家只買到3070+5600x連機砌

我估我張3080依家放出去可能仲有賺真係唔知講咩好

早買早享受